我岀生於一個紅底家庭

我知道連登好多人屋企都係紅底亦都會明我感受，但我真係覺得好氣餒，我老豆由69開始已經唔比我參加，眼見香港依家呢個情況我真係好想岀街去幫大家，自己香港自己救，但係我連岀街去支持大家去拯救香港嘅機會都冇，我完全感受到呢幾日大家有幾咁愛香港，我都好愛香港對唔住阿各位我已經盡左我嘅努力去叫人612岀黎，之後靠你地了

點解唔比出 下一代可能會受影響 比返少少責任啦

唔俾參加咪遊多兩轉地鐵，測試下地鐵個載客量夠唔夠應付日常人流

你幾歲？仲要老豆俾你出街？